有無人睇左初戀日記：賤男蜜擾

話說同朋友食完飯無野做 諗住睇下即場電影
好耐無睇港產片
岩岩同睇完套戲
唔可以稱得上大制製作 但輕輕鬆鬆兩個鐘 絕對好過好多偽港產片
故事貼地 經歷既事應該都勾起唔少90頭巴絲既回憶
同埋好耐都無一個香港女Artist令到我有心跳加速既感覺
Venus佢完全做到果種學生時代好Pure好Ture 出黎做野時好成熟既Feel
但當然演技可以再進步D
就係因為套戲夠寫實 所以可以令到一個失戀既人無限FF
歡迎咁多位討論下

利申：非打手 只係覺得唔好因爲無大卡士而唔睇呢套戲

當然唔可以漏左杜小喬啦 雖然佢戲份唔多
我知道呢道應該有好多巴打唔鐘意佢
但都要Support下佢

睇左 睇到想喊
好彩同番子豪一齊

我以為佢最後都真係會揀韓國仔